最衰都係贊奴沙

明明有得走線

本身今日出局應該係英撚/巴閪

對唔住囉

入決賽咪又係對法國

咁樣計有咩意思 比你入決賽對法國咪又係亞軍